口號都應該 be water

唔好俾政府捉摸到定時定候改吓 彈出又彈入

光復香港 時代革命